急 1點後 上水有咩車番元朗 !

趕唔切1點 276

好似有架紅van架 你google下

周明園

N273去落馬洲 之後搭小巴

關口都山左啦，你搭車去有咩用

紅van 唔知77定78 上水廣場隔離

兩架都有，兩架都元朗，潮明園對面上車